如果遲啲發生以下所講嘅情節

係某一次追究721行動，佔元朗大馬路嗰陣，有幾百個白衫戴住頭盔口罩，攞住菜刀、鐵通從大街小巷衝出嚟狂打狂斬，有啲掉埋酒、鏹水，再衝入十幾間黃店打人斬人燒埋鋪，狗完全唔理結果幾十個手足俾人斬死燒死，之後全世界衝入元朗增援，結果多幾十個手足犧牲，之後班防暴狗就出嚟保護班白衫離開，阻止嘅又拉又打，南邊圍又佈重防，邊個諗住燒村嘅即拉即打，咁樣雖然係變相六四，但係班狗就唔需要付上任何屠城責任

以上情節純ff，如果真係發生嘅實屬不幸

咁樣班曱甴係支持緊屠城，係幫凶，其實同曱甴做嘅有乜分別？

香港人咪繼續習慣 好嬲但繼續番工囉

Sosad

冇分別

IG：好嬲好想喊
然後早起翻工

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

甴近平